各大院校戰線內部運作改善 - 歡迎討論

#sucker投稿 #歡迎投稿連載

以下係我個人對目前各大院校既睇法

1. 馬上成立內部管理小組
2. 物資 裝備 有善妥善管理庫存
3. 練兵
4. 紀律
5. 對外援既安排

做好以上5點 另外就係值得一提
因為敵方無法有效擊退
先須要談判和解同協調

如果佢打得羸你 仲洗同你開口咩
一槍射瓜你啦

------我係分隔線-----

SUCKER : 雖然我個人對於現時各戰況內部運作混亂到極唔健康
但應該可以執番正 做好D
我稍後放上LIHKG俾大家自行討論

Telegram Post: